---
title: A propos 
subtitle: Mais qui suis-je ? 
comments: false
---

![Montagne](/img/montagne.jpg)

Si tu es là, c'est que tu cherches probablement à en savoir plus sur qui je suis, pourquoi ce blog, etc... (ben voilà débrouille toi avec ça hihihi) 
